現場嘅兄弟 要走啦 live睇到少左好多人啦

不流血! 不被捕!
人少就快D走

#be water

文宣幫傳
提防散水
人少先危險
唔好信擇日再戰
全力支援現場決定
議員請保護留守義士
發夢香港人盡快出去支援準備反包圍
發夢需要各種補給
發夢需要照明燈
一定要頂住 堅持住！
香港要改變！
不撤不散

一定要捉住今次機會
絕對唔好再浪費
各界馬上合作
香港人加油！

睇live已經見到現場少左大半人啦
仲叫人留?